點樣溝台仔？

打lol識

落club

我已經識左 下一步要點做

帶佢脱離銅牌

去台灣比佢屌屎眼

即係點

台仔好無用
已分

去台灣整容隆胸打美白針
台仔睇慣整容台妹 見到你咁嘅款 會唔開胃

台仔咁垃圾都溝？

台仔好咸濕
你肯俾佢屌就得
他們只有性愛